點解CCTOY成日話熱狗屌票,而家就成班人屌美國人投民主黨?

係咪屌得多會變左去投侵侵?
下晝先話人係民主燈塔
而家就話到民主第三世界
又造票,又一車車
幾時講到有掌心雷?